新彊集會係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫新疆

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？新疆人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由新彊⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
共狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持獨立，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 新疆人要搞獨立
2. 香港人支持新疆人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持新疆獨立
仲同你諗香港支持新疆人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
你地自己諗清楚，要負皮隨便[/quote]

on9

Let it sink

On9

支持新疆獨立有咩問題

見到放哂風叫人唔好去, 就知一定要去

再講多句
點解你地唔搞集會支持建立民主中國呀？
中國一樣大把人支持香港
又唔見你去connect佢地？

logic 應該係咁先啱：

中共殘害新疆人權》我地支持新疆demand 俾返人權佢地〉外國人睇到香港人愛民主人權》知到中共係仆街政權〉boycott或者其他反中野

加泰集會有無令美國唔過人權法？

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

新疆有集中營 全世界除左中共應該冇人會覺得支持新疆=支持疆獨

ozil 土耳其都出聲啦，有咩後果？

Bin 加泰 c?

一睇就知係改反加泰嘅post

又binC

個template 同加泰個次一樣
好心你啦

屌唔好鞭啦

拉

樓上可以留意番：

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

其他精選：

加泰集會，不要中伏

加泰同成立臨時政府都係中共分化招式

緊急!!! 千祈咪去加泰集會

（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

邊個去加泰集會就係鬼

拉

香港已經新疆化

你唔救新疆
下個就係你

，活動前一日即刻有呢啲post

更加要去，屌你老母

慳D啦

你篇野完全係上次加泰果段照抄咁喎假膠？

是撚旦搵個主題出嚟者！
要貼題你直接申請個警集會，好無？

上次反加泰係咪你有份？

Binc9

加泰集會個熱狗又出現啦

Bin c post

我有反省喇，唔好再鞭啦拜託

同一篇文好似睇過
就算支唔支持獨立 佢地咁樣比支那虐待係咪要聲援佢地呀！！係呀 唔通去呢個集會香港即刻獨立呀 企唔去係咪又坐係屋企呀

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

諗起美國旗

潮文

this

加泰同新疆完全唔同

Block

呢d 口吻同當日聲援加泰集會一樣

抗爭潮文

第一眼睇覺得熟口熟面
Bin Bin有力

聲援新疆，強烈譴責中共侵犯新疆人權

希望樓主係曲到sin curve

咁熟口面嘅

緊係推呢個

pull

搞完會有咩實際效果
呢半年好似成日聽

連登炒一次車都仲未夠
慎防五毛又係時候出來帶風向

想spin 但成篇野冇point 搵個好d理由啦(雖然知你搵唔到)
美國國會岩岩先通過維吾爾法案去支持維吾爾族
過百萬人嘅集中營係種族清洗嘅人道災難 外國有關香港示威同請願經常都有維吾爾人聲援同支持 聽日大家點都要出黎為佢地發聲

就算無香港呢件事
聲援新疆，人人有責啦吓嗎
咩都講有無著數、咁由day1 就唔好抗爭啦

正皮嗰二千個連登仔仲唔出嚟同我推po？

搞加泰集會美國佬好嬲

拉，又想分化

ONL79

集中營違反基本人權
全世界都知，輸條毛咩

正想講
嗰陣屌撚到呢

on9全世界都focus新疆人慘>要獨立
用冇活動嘅時間支持被中共打壓嘅人有咩害
你咁講台灣人遊行支持香港對佢地又有咩好處？

3歲果個都知新疆獨立係扣帽子，砌生豬肉
咩恐怖主義，全世界都唔認
你走出黎7把撚
老共話係你就叫人唔好
老共話你係太監你自己切J啦
樓主你快啲去出糧好走啦

幾時變左潮文

我支持香港獨立 有咩問題?

上面段野熟口熟面，好似加泰集會個時又係e篇野

加泰集會個時我都有驚外國會覺得我地支持加泰獨立，事實係唔會，上次我無去到，但明天我會去，加泰集會外國都無講d乜，新疆更加無可能會比人話搞港獨

所以，各位明天愛丁堡見

on99,美國出曬聲屌鳩新疆,你幫新疆會失去美國?
全世界都屌緊係human rights,religions freedom,咩撚野分離主義,咩撚野獨立?你觀感係咁就代表全世界都係咁?自己上twitter睇下人地講咩諗咩啦傻仔.
五毛,拉
睇黎大陸真係驚新疆多過驚香港
#China_is_terrorist #China_kills_Muslims

分化撚
拉

上面好多真心膠

咁唔應該，你就咪撚出聲啦，屌你老母

好多外國人都知uyghurs人權差wor
唔少都話香港未夠慘點解香港咁多關注

而家我地share我地既關注比佢地
表示我地真係freedom fighters有咩問題？

兒登仔蠢撚到 擺明bin緊反加泰狗啦
咁多傻西認真

戇鳩仔有樣睇

唔係個個睇得明
可能fake左啲CD-ROM 連登睇法

所以拉

我唔同意呢個時候呢啲topic玩曲

證明左當日反加泰嘅都係好多都係人講乜就信乜嘅真心膠

Yes sir.

好波到

唔啱聽就屈sir
幾時先肯面對自己當日柒咗？

屌你老母 收皮啦

係啦
專登用加泰個陣改
個陣成班on9仔出黎帶風向
依家都唔見左人啦

binc

上連登咁耐 樓主係我見過最撚弱智既會員

咁撚鳩打到咁多都犀利

同加泰一樣
講明係只針對人道人權問題就得

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

大家咁話

屌binc
加泰個post

美國過左新彊人權法啦
傻閪

劇情咁吸引，一定要入場睇先得

Bin c

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

此post 已完

雖然知係鞭
都係照拉

推
加泰嗰次係有保留，呢次就唔使保留，去就得

反極權已經足夠啦，
唔好推呢個post, 個標題on9

曲到直

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

新你老母疆呀，係東突厥斯坦啊

阿Sir收皮啦屌你老母

又黎加泰集會前嘅迷思

又抽加泰集會水

樓豬真係好幸福。好似訓撚左半年咁

上次直到有成千正評

又係on9 po
唔好推啦

推

推呀

。

咁都唔知係曲班人係咪就係同警察互比心心班淺黃

我身邊真係有人仲喺度講緊自己都搞唔掂點解要搞新疆集會

支持港獨 疆獨 藏獨 蒙獨 滿獨

加泰集會果陣講咩話？

binc用不推文啦

五毛好驚新疆集中營單嘢越燒越大,等全世界啲人都知道蚛蝈係新納粹?

唔記得不推文,自

再拉

本來想屌樓主，原來係bin c post

支持新疆=支持獨立=支持香港獨立？

原來到左今時今日 仲有人驚同獨立 呢兩個字

扯上任何關係 就算香港人想獨立又有乜問題

去到呢個地步話香港人唔想獨立先唔正常呀

成日話對家無旗出 又話要攬炒 其實顧忌緊d乜

顧忌到場革命變運動 運動變示威 示威變抗議⋯⋯

呢場支持維吾爾族集會 好有意義 香港人要捍衛人權自由

而佢地已經被打壓 左好耐 幾百萬人嘅人道災難 發生緊

好需要香港分一d國際嘅關注比佢地 希望大家都參加

###個個鬼佬問我 我都係答 我想要香港獨立

你地中意自欺欺人 定扣咩帽子 都好 我都係咁話

要講清楚係支持維護佢既人權, 唔係支持佢地獨立.

至於中共會老屈香港人, 從來做唔做, 中共都老屈香港人.

咁自私都有嘅？
人地英美冇自己問題咩
烏克蘭冇自己問題咩
人地咪一樣stand with HK

咁撚多真心膠兒登會員質素真係每況愈下

好驚燒著真維吾爾人

拉麵

binc 撚 blocked

搞獨立有乜問題？
港獨咪港獨囉！

成日觀感前觀感後,有冇諗過其實歐美係唔會理架
東突獨立,支共領土縮小, win-win喎
又唔見你話歐美批評支共起集中營？

維吾爾人都係手足嚟架！
只要反支共就係手足！
假如聽日淪陷區多幾個獨立黨,我都會繼續撐

因為只有團結先可以打得贏

我就覺得眼熟

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

On9，反對集中營、文化種族滅絕係人類大義所在，大家面對同一個極權暴政，香港人有責任幫出唔到聲既人發聲

好心你班人云亦云嘅真心膠就柒少陣啦

而家五毛都識玩潮文？
篇野同加泰果篇一模一樣

好撚多柒頭真心膠

返大陸食屎啦！50￠

咪match返篇文嗰句話連登仔冇諗過就正負評
都唔知佢地有冇睇到呢句
一入到黎成篇文望落似層層咁多正評應該冇死正評左先

唔明 點解唔可以支持獨立自主？既然人地想？

禁左負皮先諗起e個係潮文

[賣港求榮]大家有咩想同柒婆林鄭講？

仲講呢D一定會俾人bin c 嘅野

我諗好多人應該睇唔出佢係曲線bin c

你就算要做五毛，都唔好咁懶啦

本身諗住做休息撚，多謝你燃起我把火

成班大愛左膠自己都未搞掂就想幫人

Binc

agger, 樓豬logic 又係同反加泰集會一樣咁弱智

Bin C post

做咩咁多負評，加泰個啲就狗Uighur就要幫手？

認同
有人支持新疆獨立又點

做鬼都有個譜啦

自己都搞唔掂仲幫人
唔好激嬲共產黨

Bin C

我咁睇件事

好明顯新疆係人道危難

好似二戰Nazi 集中營

如果我地唔反對 我地都有戰爭責任

就好似當年住係集中營附既德國人咁

我唔知 我睇唔到

曲直要講明呀

on 9

又bin

喂呀 宜家咪搞返當日所講既撐東突
人呢？

認得個標題

咁人權法有冇過啊

bin到

正皮俾樓主曲線串9當日叫人唔好去加泰集會嘅大政治家

加泰集會

樓豬ho ball

唔好笑得咁開心呀，加泰集會得3千人咋，香港人自私撚嚟
雖然我現場見到唔覺有3千

俾盡得3千人去集會，你期望連登仔睇過個post？

而家child燈仔d質素有目共睹

個title 咁熟面口既

潮文

成班傻仔

和理非得啦，勇武可以冇gear出嚟坐！
我出緊去啦！唔好遲到呀！

獨孤求Block?

因為我唔係販民，建設民主中国呢家嘢留返畀李卓人何俊仁班販民做

原來撚狗 但係都咪撚呢個時間出post啦 屌你老母

人權法都過咗咁耐，仲喺度死雞撐飯蓋

垃圾樓豬死全家

雖然係binc post，但都負皮咗，廢事有真心膠睇唔明